【又一個月入群pm我】高登討論區將於Telegram上開Focus Group

有冇人入去

橙 頹到縮入tg group

可能牙祖想扮親民

佢陰我

變左TG GROUP

係官方開既tg gp?